其實日本人點睇佢地啲便利店飯團同炸雞

會唔會覺得好cheap 150yen 一個

見到香港人一入去掃幾粒會唔會覺得好怪
心諗咁普通都狗衝

打散工時給料金都700 起
東京大阪850 都有

你篤串5蚊魚蛋燒賣會唔會覺得cheap？

平靚正